今日大家叫許智勇快d 走，如果omdb 走， 大家會點？

香港仲有得救點解要走